［新活動］諗到一個新的和理非活動 - 商場玩骨牌

最重要係依個活動可以係商場到做，而且材料可以自制又容易買

做出來有視覺效果，容易吸引眼球，而且可以用來做唔同的創作
而且推落去個下好有成功感，個骨牌做得大，真係幾好睇

如：連猪骨牌 ＦＲＥＥ ＨＫ骨牌 連狗骨牌

比大家睇下Example

[url]
[/url]

我覺得依個係一個唔錯的建議，大家點睇，歡迎討論

最重要係可以拎來做文宣

好似唔錯，for影相拍片都幾靚
開個tg group傾行動

p牌仔撞唔郁

呢個真係可以諗，而且骨牌唔難整

pish

不個同時都有壞處

就係難度好大 真係要有高手出招先可以圖案吸引眼睛
有人唔小心推佐一塊就要成幅再起個

推冧左可以好快整返好，不過真係好花時間同功夫

推呀

各位集中推返行動post呀

喺香港玩實有藍絲廢老或者細路衝過嚟整跌

咁我又唔怕
如果故意的大家識做啦

人肉骨牌有冇得諗

骨牌 個公仔可以次次唔同
起碼唔會悶

點做

討論的TG:

每個人代表唔同圖案一部分 跟住一齊變？

諗起張gif
第一塊骨牌係hk定陳同佳

幾正！

之前諗個紙飛機
但又怕比環保撚屌唔環保

推

搵學校地方好d商場一定搞唔掂

大學搞諗唔諗得過，好似易控制啲，同時可以自己圍起個場，唔俾外人入

有諗頭

一定要喺商場做 順便要商場早收舖 加強商界壓力
去大學做等於自己係屋企打飛機

陣間有藍絲搞搞陣就曬撚哂啲心機

cosplay習近平
推倒嘅骨牌第一個係香港，跟住係台灣, NBA, Blizzard, Disneyland, 一大一路啲破產國家

支持

留意返
唔好太多花款
會淪為嘉年華

創意

唔好一味提供娛樂畀和理非啦﹐不如鼓勵佢地突破心理關口落場幫手做後排都好
一街之隔﹐外面打生打死﹐商場入面就唱歌嗌口號﹐咁樣真係好咩﹐要嗌落場嗌﹐單單係展示人數已經好有效

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

推

之前有話要多和理非活動槍Focus, 提供方法又話要人勇Ｄ，唔要和理非活動，反正係唔係都有商場活動，點解要否定人條路線。

做得和理非一係家境唔錯，有得走佬，一係家庭有負擔。簡單講就係有後路，唔會同你ALL IN
要升級的就自己會升級，你係迫唔到

你叫人地商場唔好做，佢地都係直播睇ＬＩＶＥ，唔會做後掛，咩貢獻都無，不如去商場做活動增加參與感同以活動做文宣

一味迫人苦行，係無意義架

和理非有和理非的意義
勇武有勇武的作用

迫人升級否定路線，最後就變日本仔咁，太重視苦行，最後比人放棄。

和理非勇武各有各做，不嬲都係共識。

藍絲骨牌

藍絲狗有機會過黎搞串個party
商場好難用神獸

盡量喺返平日搞好啲

每個人揸一張一樣size的紙板，可能有圖案/顏色，然後一個個順次序舉起紙板砌成圖案

圍觀既人做埋保安

實行可能為0

所以要分part砌，e.g. 成個骨牌 iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii, 紅色啲位最後先放，就算lum 左一忽都唔會total loss

要整好耐 如果範圍好大，但都支持任何和理活動

推推推